\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
% \begin{tikzpicture}
% \begin{axis}[
% axis y line=center,axis x line=middle,%
% x=0.5cm,y=0.5cm,
% grid=both,%
% every axis/.append style={font=\scriptsize}%
% ]
% \addplot[thick,smooth,color=red,mark=+] 
% coordinates{(-10,0) (-7,3) (-4,6) (-2,0) (0,-4) (4,1) (6,4) (8,12)};
% \end{axis}
% \end{tikzpicture}
\includegraphics[scale=0.3]{3EvalFonctions02Corr.png}
\end{center}

\columnbreak

\begin{enumerate}
\item \textit{Quelle est l'image de $3$ par la fonction $h$ ?} 

L'image de 3 est $-4$
\item \textit{Quel(s) est(sont) le(s) antécédent(s) de $4$ par la fonction $h$ ?} 

$4$ a pour antécédent $5,6$.
\item \textit{Déterminer $h(-2)$.} 

On a $h(-2)=0$
\item \textit{Quel(s) est(sont) le(s) antécédent(s) de $2$ par la fonction $h$ ?} 

$2$ a trois antécédents par la fonction $f$ : $-1,3$ et $0$ et $5,3$.
\end{enumerate}

\end{multicols}
